古撚怪頻道

諗住開youtube睇吓片，睇睇吓啲懷舊嘢

睇落都幾正路，睇吓有冇多啲呢啲歷史片段睇

頂，一開channel，又有好多嘢睇喎
好多都係講舊時嘢，又夾埋粗口，一兩條係幾正幾搞嘢嘅，但係一多就覺得有啲厭

好好奇都係係邊啲人咁得閒整呢啲嘢，資料搜集、配字幕，gen聲……有啲黐線 不過都幾佩服有人會撩返啲就嚟死嘅歷史資料出嚟

一路睇落去，發覺唔只有呢啲比較正常嘅片，係有啲九唔搭八嘅片，古撚怪，越睇越creepy…

真係古撚怪

睇完之後個頭好wing，好唔舒服

我睇咗啲乜嘢